理性主導嘅人應該點同情緒主導嘅人相處？

如題

屌㞗佢

分手

佢哋好情緒化 講道理冇用 好浪漫主義 屌嚟冇用

如果係同場運動嘅做法同定位有關？btw 絲心水清

情緒主導都唔係問題
唔識表達果下on9
bb仔咁冇奶食就喊 大人版本咁解

啱啊 好撚迷

其實唔好傾呢啲咪得囉